{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029371",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27926",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(부평) 휴 스테이"
    },
    "text": "休ステイは総客室数20室を保有しています。 この宿は富平駅、富平市場駅、富平駅が近くにあります。 韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。 休ステイは1人1室を原則としており、1人以上の入場はできません。 もし規定に違反した場合、強制退室措置となり、料金は払い戻しされません。 休ステイでは、個人のプライバシーを尊重し、静かな空間を提供します。 ホテルの予約はヤノルジャを通じて可能で、来訪後はカウンターでチェックインをお手伝いします。 喫煙は全客室で禁止されており、身分証明書は必ず持参してください。 ペットは入場できませんし、未成年者もご利用いただけません。 駐車場はないので駐車できません。 客室内の備品破損時には民事·刑事上の責任が発生することがあります。 ベッドはお一人様用で、お二人様使用時の破損の原因になることがあります。 追加で仁川(富平)サム無人テルでは全客室でネットフリックス視聴が可能で、宿泊利用客には無料朝食が提供されます。 パソコンはありませんが、テレビモニターとパソコンをつなげて使うことができます。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "休ステイの客室数はいくつですか？",
            "answer": "総客室数は20室です。"
        },
        {
            "question": "休ステイはどの駅に近くありますか？",
            "answer": "富平駅、富平市場駅、富平駅が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "休ステイではどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "休ステイでは何人まで入室することができますか？",
            "answer": "休ステイは1人1室を原則としており、1人以上の入場はできません。"
        },
        {
            "question": "規定に違反した場合の処置はどうなりますか？",
            "answer": "もし規定に違反した場合、強制退室措置となり、料金は払い戻しされません。"
        },
        {
            "question": "休ステイでは何を重視していますか？",
            "answer": "休ステイでは個人のプライバシーを尊重し、静かな空間を提供します。"
        },
        {
            "question": "ホテルの予約はどうすればいいですか？",
            "answer": "ホテルの予約はヤノルジャを通じて可能で、来訪後はカウンターでチェックインをお手伝いします。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は全客室で禁止されており、禁煙をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、身分証明書は必ず持参してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入場できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者のご利用はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、駐車場はありませんので、駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内の備品破損時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室内の備品破損時には民事・刑事上の責任が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ベッドは2人で使用することはできますか？",
            "answer": "ベッドはお一人様用で、お二人様使用時の破損の原因になることがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "仁川(富平)サム無人テルでは何が利用できますか？",
            "answer": "追加で仁川(富平)サム無人テルでは全客室でネットフリックス視聴が可能で、宿泊利用客には無料朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "パソコンは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、パソコンはありません。ただし、テレビモニターとパソコンをつなげて使うことができます。"
        },
        {
            "question": "何か質問がありますか？",
            "answer": "何か質問がありましたら、お気軽にどうぞ。お手伝いいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 605
    }
}